幾十萬買股收息

各位巴打有咩好介紹?
幾時買入好，而家高位~
心水3,6,939,823,港燈,2800

咁就低位果陣入

3號仔入唔入得過14.7

939等佢回返d先入啦

$5以上叫你入939 即係叫你接貨
買住66 823先啦

港燈定66比較有增長

823 66 無得輸

留名

好明顯係66

等hsi 2萬1左右先入貨啦

如果939 回返6蚊
你到時應該驚到唔敢入
係咪股joy

其實6蚊唔難

1548 2099 6088 好過la

2388派完息入

點睇239

收息買乜春股票...
你要既睇惠理d 派息基金重有so

基金佬全面進場

Lol
相信仼何一個有投資經驗既人都唔會將收息作為買股考慮
我就做trader 既
Sell 基金呢d 野留返比cso 啦

諗住入高息股, 巴打點解既

900
6823
788

127 息魔 低於＄13 買喺度擺

2588 有增長的飛機收租佬